蟻王係咪完美推翻左 天下武功 無堅不破 唯快不破

蟻王對會長果戰 會長既千手觀音快到蟻王都跟唔上
但最後因為蟻王解讀到會長出招既慣性 就打敗左佢

雖然寫係寫佢解讀到 但如果蟻王唔夠快 係咪都打唔低會長？

究竟蟻王係預測到佢出招而避到會長出招
定係佢從中學習 快到可以判斷同避到其中一招？

Btw 依幕打鬥真係好正

睇緊雞寶台 ?

唔係 純粹諗起

蟻王比人打中乜事都冇
就算佢領悟力再差，遲早都破解到啦

想問新手追hunter 應該點入手

第一集開始睇

除咗由頭睇，都無咩方法

每一個故事都正

之後有講雖然對蟻王傷害好細 但都累積左一定既痛楚 即係無堅不破既 堅
咁會長出招速度快 但蟻王破左佢

咁究竟係 蟻王推翻左依句野
定其實佢預測到 但都變快左先攞到會長手腳

唯快不破包括攻防

好難明咩
預測倒下一步咪先發先至

全盛時期既會長應該會秒蟻王

唯快不破 你速攻幾高 打落去扣0 都冇用

好似桐人 救西莉卡

企係度比d廢柴圍住斬

佢自然hp回復仲高過d廢柴斬佢既傷

蟻王=桐人

會長百式觀音=卒仔 r痕

會長招觀音百式有千變萬化既組合，但係如果出掌手勢錯左，蟻王就會係會長調整好出下一掌之前由防禦唔到既角度打到會長，所以佢地既係一樣快，比拚既係智慧

本身蟻王都話會長既攻擊完全係無路可捉，但之後佢可以憑會長既呼吸節奏而預測佢攻擊既路線
就算蟻王預測唔到，會長都冇可能鸁到佢，因為會長既攻擊對蟻王黎講只係r痕，最多造成雙方疆持既局面
btw如果會長有十成功力應該同蟻王有得打，不過都一定勁唔過光速蟻王

防高到無得打

蟻王就好似獨孤九劍咁
預讀到對手即招式 響出招前針對佢弱點出定手
而會長既快 又未超越到東方不敗咁 快到連反應時間都無
只係去到岳不群level 只要時間夠長 再多既組合都會重複 而且出招咁快 重複的現象再容易

我想講，作者仲要係個女

唔好意思,錯pose

其實會長唔打佢落地牢既話,已經無得比蟻王跳黎跳去可以做多方位攻擊
輸地型

夠硬，話之你打我一千拳一萬拳啦

呢句嘢不適用於漫畫世界打鬥

唯快不破好難諗咩? 用GAME MODE諗下
最好係 先手+無限攻+命中(即係關快事)
OR 有攻+體力+100%閃&命(快)

就算0攻 R痕 100%閃 你都唔會輸 快可以走 夠快 你走10 敵走1 磨體
快=唔輸

唯快不破係"功夫" (物理系)
能力另計 你直接爆地球 咁樣計

講返蟻王
佢唔夠快邊打到會長...
預測NEXT 如果唔夠快 會長快到攻埋佢下(&下下&下下下...)個位
佢都只係不斷飛黎飛去
重點會長本黎就諗住輸 用薔薇... 唔夠打唔會走 係自殺

係lo，我仲以為個作者一定係gay佬嚟
sor錯post

睇下個作者係邊個先啦...
如果唔是但搵個會長搞掂蟻王都幾難埋到呢篇
係作者眼中， 蟻王只係B 級...出面重有ssssssssssssss 級

新手會建議唔好入手
無底深潭

蟻王同師團長果3隻都有s
但只係啲蟻嘅數量太多拉低曬個等級

係b級無錯架啵
起馬人類用核彈係搞得掂
s級個d係講緊人類無能力去搞

有另一套漫畫叫蟻王 女作者o黎

排球少年

我仲以為佢老婆畫添

唔係蟻王中招都唔死咩？

蟻王中左咁多下就表現左唯堅不破就真

好想睇大岡vs蟻王

係囉，會長用零掌都無用

呢個好似係堅

漫畫鍾意點寫都得啦

大岡: 讓你單手

當自己睇完蟻編呢套野就完

唔係完全冇用，會長每下攻擊都有效果
理論上蟻王搵唔到會長破綻既話係會輸

零式佢食到正喎

其實從f=ma睇 唯快不破係岩
只係蟻王真係太硬

天下武功 唯主角不破

無限防 打唔入 仲打黎托柒
零掌都只係甩下皮 入面無事無幹

雞寶台巴打

旁白有講傷害細，但有慢慢累積起黎

蟻王太高防

放心，追到live 都未開始下一期

又最新個集慢慢睇番上最頭

年齡問題

呢套係咩

好尷尬。。。

應該捱唔到三拳 貓女都係一拳

小岡老豆可唔可以無傷秒蟻王？定比蟻王秒？

講左十幾年蟻篇

拳願阿修羅

你都on9

你試下去打杖，如果你成個人刀槍不入，打幾萬下先有少少痛，但敵方俾你打中一下已經殘廢咗25%，你覺得你勝出係咪憑父（母）幹？

未發先至

咩叫成功推翻
漫畫畫乜都得啦

你心水清

以一套漫畫的理論，黎推翻左另一套小說的理論

兩套理論不可並提，而且後者又唔一定正確

睇標題我以為金庸講左乜野

過獵人考試開始睇會停唔到
富奸係懶,但兩套作品都好似毒品咁
睇左收唔到手

由頭睇完

再由頭睇多次

去到四五六次

睇下作者會唔會再連載

連載再開就再由頭睇多次

未去到新連載嗰啲

富奸又會話休刊

證明會長都未夠快
未快到蟻王完全掂唔到會長
未快到淨係速度打落去都有核彈級既動量

不過其實蟻王無咁多彈黎彈去既地方都無位佢避啦
移動方式受限會長進攻同防守都易好多
地型有利蟻王

其實都唔知B級係講緊蟻既咩時期
蟻吸左人類之後分別好大
卒仔阿豬阿狗都贏到
蟻王勁到咁
不過蟻王一日食咁多個人
仲要揀有念能力黎食
一個人1點念能力
都食到唔知幾多萬點念能力啦
又講明蟻王既能力就係吸收被進食者既能力

又唔知B級係講緊實力定係繁殖力定係靠進食有咁大既變化

關金庸咩事

句對白唔是功夫架咩

好似講過話啲蟻係因為繁殖力強而有b級
不過b級只係對蟻嘅整體評價
蟻王去到後期實力一定唔只b級

你係隔離po「刀劍影響世界」個主角乜乜醬？

東方不敗呀ching...

錯 因為佢本身都要夠快先打到會長

你肯定呢句係出自笑傲

我死返去煲多次先

係啊，一開始會長當蟻王係波咁踢黎踢去
，不過俾你腳力再勁球速再快都冇可能踢爆個波囉。

我認為係笑傲
最多你都可能話係李小龍講姐
但一定唔會係功夫

功夫出之前，已經有呢句好耐

蟻王全身內傷,只係佢有耐性,
最後靠實力破到人既招

點會踢唔爆

啱啱煲完幾段唔見

淨係有 根本無招 如何可破

google過都係火雲邪神

最撚憎你呢啲傻閪係唔係都話尷尬

個人覺得地牢的地型只係令蟻王嬴快D
就算係平地,蟻王都可以同會長鬥磨體力,可能打足幾日都唔出奇,會長最後都會輸 (前提仲要油比同普夫唔會搵蟻王)

點解會長身為強化系頂端會用百式觀音呢個具現化系去打？

按照設定係發揮唔到最大威力

同埋會長打蟻王果時都百幾歲 實力得返一半 唔係既話蟻王一早內傷收皮

蟻王根本唔係破快 而係靠住無限試招去搵空隙

令狐沖也曾問過風清揚，若兩個劍法無招的人對戰，何者為勝，風清揚說:那他自然也是一等一的高手了。令狐沖只有三次在使獨孤九劍時心驚膽跳：

第二次是與東方不敗的對戰：後者使用葵花寶典中武功，出招極快，破綻一閃即逝，令狐沖縱能視出東方不敗破綻亦不及攻擊，與任我行等人圍攻東方不敗。之後與學得辟邪劍法的岳不群對打時，領悟到只要有招，縱然速度再快，招式仍不免重複使用，進而在看出岳不群即將使出第三次相同招式前就已攻其破綻而勝。

一掌打到去飛到九尺咁遠啦
好似彼多咁

因為會長老啦
身體發揮唔到100%強化系既威力
唯有練其他系黎維持戰鬥力
雖然威力低左
但多左千變萬化
都叫無辦法中既辦法

對戰嗰時唔係一邊打一邊解釋咩？
我記得好似話
百式觀音本應係有無限種出招，係難以估計
但係捉棋時蟻王學識左，個人嘅習慣會令本來無限嘅組合變成有限同可估計
因為每個人都有自己不同嘅習慣，令某啲嘅招數係唔會常出，緊張嘅對戰更加會令人只用最順手嘅出招方法

所以蟻王就好似捉棋咁 一次又一次咁挨打 然後去推測會長嘅下一步

其實蟻王篇係完全破壞哂所有設定 佢整咗6種念能力 但最後都係睇你個體格 你就算諗到個念能力幾好都冇用 都係對啲蟻無傷 如果係旅團同西索個班 我諗佢地啲念能力都係冇作用 所以最後只係特質系同強化系有用

勝在快 狠 準
係應該出招之前既半秒經已出招
咁就包無甩拖啦

咁係吖麻，無啦啦講咩比拼智慧
忍唔到姐

如果無學軍儀鍛煉智力
都可能唔會贏得咁易

快係包埋判斷
王預判到會長未出招前已經準備好咪就係快過會長

例如我知道923高鐵會爆炸於是避開唔搭
我唔需要跑得快過高鐵都可以成功迴避
料敵先機就已經係"快"啦

如果S 係封頂的話, 蟻王應該冇S級啦, 講緊會令人類絕種既級別五大災難之類先上到S,
蟻王仲可以用人類武器殺到既唔算難搞架喇

防高先係喎
理得你打幾多掌
打完都係rj咁
最後嘴炮先扣到血

蟻王本身已經屈會長機, 無論速度同力量,
會長遠遠快過蟻王只有合掌呢一招,
同意上面所講, 蟻王只要預判佢會咁出咩掌佔左先機就已經GG

其實我所講既B 級係無咩意思...係作者心目中只係一個過渡角色...即係愈後角色就愈勁...我諗之後其實出奇犽（唔好屌我我記唔起港名）大佬都輕鬆秒蟻王條on9啦

有岡有無屌過貓女？

唯快不破嘅“快”
除左係身手嘅速度 應該仲可以解作思考嘅速度

蟻王可能就係俾會長諗多一步 諗快一步

唔明點解冇用 六大系只係用黎分類唔同念能力特性 又唔係玩緊包剪揼相剋屬性 由念強度分勝負有咩問題 獵人入面嘅超能力通常只有喺好特定嘅情況先會有用 需要一定條件先起到作用 強化系有人覺得勁只係因為限制最少 單挑肉搏最強 但特質系同放出系配合都差啲贏到尤比

打左咁多掌會長都慢左啦 全速個時蟻王根本無能力反手 唔係蟻王外掛高防一早死左啦

所以你咪唔明囉 蟻王根本冇用任何念能力 只係單純用體術加埋念既攻守 體格上完全係無敵 一衝埋去就收人皮 你覺得啲放出系操作系同變化系諗出黎個啲能力真係可以對抗到咁既速度同攻擊？ 其實成套hxh都係表達到 無論你係咩能力都一定係身體質素優勝 如果唔係點解作者會話窩金大綱個啲勁人會咁大隻

蟻王其實都係垃圾仔一隻

物攻物防封頂左

但係對異常效果冇抗性 是但搵條念毒撚都毒死佢

如果你有強制對手進入絕既能力 其實可以打得入蟻王
反而係得強化系以外既能力先有呢個特點 類似古拿比加操作加實體用絕破窩金防
反而強化對強化無戰術單純攻防戰未必贏到 用對付尤比既戰術對付王可能都有機會贏
係獵人世界用派會長應戰其實未必係最好既選擇

藍柒表示

以為另一個蟻王漫畫

我覺得一半半
漫畫有題到會長體力下降慢左

招招都打唔入 仲可以死雞撐飯蓋?

所以一開始咪話得特質系同強化系有用 你閱讀能力咁低 拎0分
古勒比加係特質系既能力先可以打得贏窩金
你覺得真係有得贏？ 佢地完全唔同level 如果係王打佢地一早死哂啦 重有佢地既戰術你以為拖咗好耐？重睇啦on9 佢地成班打咗10分鐘都冇 如果唔係啲蟻改變心態 佢地成班都俾人秒

睇強化有冇得打都係睇佢個體格 大綱照樣秒貓女 因為佢力量上完全壓制

大崗係強制進化到超越貓女先秒殺
如果同grade 冇可能秒
唔好講到力量壓制係一切
作者一直強調hunter 世界智力先係最重要

不嬲都係睇綜合能力㗎啫

勁起上嚟理論上
操作系可以直接操縱王
放出系可以出勁過核彈嘅龜波
變化系可以控制物質變化製造缺氧真空加壓等環境

只不過劇情上現場無勁得過王嘅人
但咁唔代表設定被破壞嘅

真係唔係力量？ 前期真係玩智力 一到蟻王篇 任何戰略都冇用 你見到佢地啲戰略傷到尤匹？佢地個戰略只係拖住佢 10分鐘都冇 如果唔係尤匹變咗心態 個一野都殺咗莫老五 大綱秒貓女真係用智力黎秒？
蟻王有智力冇力量我相信一野比人秒咗

綜合能力咪又係力量速度要高 任何體系一樣都會練到好大隻 你睇莫老五個戰就知道 如果唔你佢有咁上下既體格都照樣唔會擋到任何野 所以古勒比加先會咁想要強化系

唔好亂用秒 蟻王應該都係惜敗
而且蟻王爆完吸埋2個護衛先係最強狀態

正正常常同你討論都唔知串乜撚野
拿酷戮既放出系念獸對住強者有勝算有咩問題 只係勝算唔高同有改進空間
古拿比加實體+隱藏鎖鍊戰術你一句話係特質就算數?
咩叫得特質同強化有用 成個篇章紫煙機兵隊 四次元公寓 龍星群等其他系幫手偵察隔離護衛就無撚用? 能力勁唔勁只係睇點運用 獵人唔係單純鬥邊個最好抽

一開始講咗前面啲篇戰術有用 一到蟻王篇戰術就冇用 你覺得煙兵龍星群同四次元空間對王有效果？單單係貓女既氣場都令到四次元條友收左皮

最大效果係捉棋個女仔同啲蟻既心態轉變 如果一開始冇遇到個女仔 王都只係單方面屠殺

蟻篇已經係敗筆點 你地點都唔肯去承認都冇辦法 佢做得最好都只係心態既轉變 蟻王最後都只係輸比科技 而唔係念能力

大你老母字咩戇鳩仔
呢d技對王當然無效果 因為出呢d技既價值就係isolate蟻王等佢同會長單挑同拖護衛軍時間
而四次元公寓就佈置出入口 救人突襲撒退偵察 形成到一挑一局面已經係達成左目的
根本就無人會覺得其他系無用 係你自己set個標準話打唔入王就無撚用
呢家就偏題唔撚理關破壞六大系咩事 到呢家個系統同簡單分類到新出場角色能力
老實講我覺得蟻篇念能力已經唔係重點 唔整幾個next level既角色根本帶唔出佢個訊息故事
執著咩破壞設定都哂鳩氣

弱智 人類層面既勁又點 人類本身弱小先要搞咁多野

見到D人攞會長唔係全盛黎打飛機笑左

人地蟻王岩岩出世添

要比全盛點解唔同之後尤比普夫合體 果個全完體比

到時又咪又被人秒